如果唔拎美國國旗，拎中國國國旗會點？

拿，真心一諗，有咩就用中國國旗去擋，啲狗做對我地做啲咩都好，記者都可以影哂佢，輿論就係愛國青少年都會被警狗暴力對待。啲廢老見到中國國旗就已經性興奮。
但係真係唔係人人接受到😏

順純粹用一個極度新穎嘅態度去面對。歡迎狂屌

中共控制晒啲言論
你做咩佢都唔會報
有咩用?

其實主要嘅私心繫搞掂我屋企個兩個廢老😞

前線手足冇演戲天份

中國會大條道理叫外國唔好干涉內政
外國見你咁愛國就停手唔幫你

變成中國內政
鬼佬想幫都幫唔到

可能佢會屈你侮辱國旗 罪加一等

外人睇會以為你愛國，大陸平內亂就大條道理

救救中國，毁滅共產黨。
諗諗吓有啲似法輪功

呢下正叫佢睇睇上訪者既下場

如果我地渣既係五星旗， 早就死定了

我都有念過

唔揸國旗，都揸區旗有冇得諗？

隻手會唔舒服囉，仲問

利申唔好做，唔想帶錯風向，有一個兄弟揸都死得

善用不推文回覆

個心更加唔舒服

唔洗搞咁多野，直接舉美國旗

其實我真係諗住靠侵侵，但係真係好難捉摸。所以都覺得香港真係靠自己

唔會好似啲動漫咁樣，係最危急嘅情節會有人出手幫你

柒撚少陣